# README #

Projecto completo (juego + engine cocos2dx)
Todo lo necesario para trabajar, no necesitas instalar ni compilar nada.

Utilizar de preferencia Qt Creator y abrir archivo Game/CMakeLists.txt
Qt Creator utiliza un archivo llamado CMakeLists.txt.user, si es primera vez que clonas este proyecto
asegurate de quitar el archivo mencionado para que Qt Creator lo genere a partir de la configuracion actual
del equipo.




